IRENE BB SOLO 冇人講?

心口彈彈

洗𠃊你講

幾好睇

老女人正到

唔丁irene都揀牙災啦
鍾意seulgi個d真係食得好偏

又唔洗無啦啦拎其他人出黎比既。。。

細佬表示起咗身

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

哈 弱智

引戰？

幫推⬆️ ‎‎

個Dancer正過佢

清d眼光唔得掂雖然個dancer都唔錯 但禾irene都係贏十條街

分化撚 鬼

屌你老母

你真狡猾，老是常出現

個伴舞正好多

同意
樓主弱智

法令紋深過50歲阿姑
不了
真人同硬照比 係5個入面最差

笑死 好奇兒登肥矮柒油頭毒撚平時食開咩 都無乜邊個靚過irene, 講到啞勁 物極必反食開屎？

兒登好多Irene黑
唔使太浪費時間

覺得dancer靚過佢就係毒撚係咩邏輯？
見過哂真人 近遠都見過
表達我個人意見就叫盲反？

見過你真人既結論姐